有無人睇開泰國BL劇(139) MewGulf

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) Friend Zone 2 逢星期五晚11:10直播討論 推Singto BL線

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

5) Oxygen 逢星期六晚播放

6) Love By Chance 2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) Interpret My Love With Your Heart 10月22號首播 Nadao首部BL劇

2) TharnType 2 11月6號首播

3) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

4) Manner of Death 11月首播

5) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

6) The Miracle of Teddy Bear 今年內首播 三台首部BL劇

7) My Bromance 2 12月9號首播

8) Between Us 21年首播

9) Lovely Writer 21年首播

經典

1) 2gether / Still 2gether

2) Theory of Love 愛情理論

3) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

4) Dark Blue Kiss 深藍之吻

5) He's Coming To Me 清明時節愛上我

6) TharnType 真愛墨菲定律

7) Until We Meet Again 待到重逢時

8) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

9) Love By Chance 不期而愛

10) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

11) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
雖然好努力叫大家簽聯署，但Youtube都係take down咗community subtitles，所以我哋都不斷搵新方法，等大家更輕鬆咁睇到港字！而家新網站已經ready，大家快啲去試吓玩啦！

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！

2) The Gifted Graduation Ep3

3) 我都係Tee喎 Ep2 都喺新西上咗架啦

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組
IG/ kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk
Email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

我地要結婚啦

MewGulf is Fucking Real

跛仔留名

留定名

心機婊

點題！早排勁心心心心嘅GQ Thailand組圖

tg/tgg

Namtarn, P0928 求文

燈掣生快

想支MM炒Win

老腸認同

3000差唔多啦
上次福姐都好似好快冇晒

明明係灣仔返工嘅你

唔係啦

成堆屯門野生牛

原來都過左半年 時間過得咁快
身為毒撚好少係連登度留cm
睇翻po(1)原來半年前我已經係tay唯粉
第一次留cm係因為earthmix
唔知p'MyT係咪度
好多謝你係第一個post個到
差唔多每次都有覆我
都好多謝嚟度咁多位帶左咁多歡樂俾我
希望可以繼續同大家追泰劇落下
多謝嚟度咁多位

有邊到唔遠

我係餅餅

杯墊呢D真係好鬼冇用
香港仲要有土地問題
扔又唔捨得 所以直頭費事去拎

無人識

真係痴撚線

認同

好味

LM跟進

??

你係低B人類

侵類最高

好在係泰妹
港女應該會輸比女裝跛仔

咁一心呢

一心似love你覺得呢

join

細個睇就覺得一生溥儀好慘
大個睇就睇到隱隱作痛
外國人可能睇完嘅係一個末代皇帝嘅故事
但身為局內人嚟睇所有腐敗同劣性都其實無變

我知點解佢唔係度
btw多謝你p'不仁

見到大家係度討論歷史
我諗嚟度讀過中史嘅都係讀過真正中史
將來讀嘅都係俾人改過嘅中史
諗起都頹左

tgg世界一定係mamaok

1001請到

有無人睇開泰國BL劇(140) WhiteCaptain

似係

[member]咪earth[/member]

[member]又柒 自嘲下[/member]

目前嚟講 機會率一定低過taynew結婚

你嚟個就機會大過mewgulf註冊結婚

好老實講 好多共產黨員都長命
仲有支爆左牆內個啲豬都會整個新中國
而新中國都係保持姨家咁
一個國家有咩國民就會有咩領袖
有咩領袖就會有咩國民

每次見到你又show光頭tay個陣
我都係嚟4個反應

你講緊邊個？
小心p'Tay射你喎

唔只有腦有內涵
仲好性感同大波波

完美男人

School ranger water war cap圖 EP75
Tay你個日仲贏左new
你個日開心跳落嚟整親patpat咁快唔記得
快啲去重溫下

睇嚟因為失去左plodd 知道痛
所以決定營業下

暫時都係覺得肥啲可愛啲
媽媽愛你 快啲上多啲水